\begin{frame}

En tant que responsable SAP et étudiant étranger, je vois l'importance de ce projet dans la mise en œuvre de ce type de solution,
je n'ai pas eu l'occasion de participer à ce type de projet précédemment. 
Malgré le fait que ce n'était pas dans les domaines de compétences que je voulais maîtriser, je vois que c'est important d'étudier et pourquoi pas de pratiquer les projets de SI.

On a touché à la version cloud de SAP, qui nous a permis de comprendre facilement la structure des ERPs et comment les utiliser, 
la phase de l'alignement que je vois la plus importante à connaître en essayant d'améliorer les processus du SPIE avec les processus déjà implémentés et validés par les gros éditeurs d'ERP et experts métier, qui fait progresser l'entreprise et son rendement.


\end{frame}
